有無人會屌d廢老打尖？

每次屌親佢打尖
佢地都會屌返轉頭
話返你無家教
死唔認錯

毒撚怕事唔敢屌

巴打好波 呢D人唔屌唔化

用最大聲去屌柒佢地，包班廢老即刻縮

會
做左父母唔代表識做人既道理
往往都係因為on 9先生仔

試過一次,呀伯定呀叔黎，爽到仆街
佢不斷講埋啲歪理
Eg.我要行先就出聲,唔出聲佢就可以zip入黎

最後我問佢
'你識唔識排隊，你淨係答我識定唔識就可以，識定唔識呀，答啦'

然後佢就開始口upup唔知講乜鳩

有 試過醫院排隊俾錢個陣有個呀姐側側膊涉去我前面

我見到即刻開聲屌鳩佢條隊係後面

跟住佢即刻閪面兀返去後面排隊

我實屌 最好有人拍埋片 唔撚驚道德撚
最緊要爽

屌到佢喊

毒撚多數都縮

仲有地鐵落車 唔比人地落晒先上個d 廢老

上次一野撞9到個呀嬸上左車都要仆番落車

勁爽

正, 我都係, d 成日想衝上車既廢中老成日咁樣比我硬推落返車

爸打好有霸氣